{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051618",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 휴먼트리펜션"
    },
    "text": "ジェットスパを備えた客室があります。 入室は15:00から可能で、退室は11:30までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー炭とグリルを利用する場合、追加で20,000ウォン(アネモネ、ミント、ラベンダー、サフラン、アイリス)または30,000ウォン(バイオレット、フリージア、メイプル、サンフラワー,プライベートA棟,プライベートB棟)の費用が発生します。 追加人数1名に対しては20,000ウォンの料金が追加され、乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金は発生しません。 幼児以外の追加人数は現場で決済しなければなりません。 客室ごとに個別バーベキュー場をご利用いただけます。 温水は使用できず、冷水のみ使用できます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットと一緒に入室することはできません。 ペンション内には有料で利用できるカラオケがあります。 カラオケの利用料は1時間当たり10,000ウォンで、収益金は社会的目的で使われます。 駐車場は無料で利用でき、状況に応じて利用できない場合があります。 入室は15:00から可能であり、退室は11:30までです。 訪問者のレビューによると、静かで美しい景観と良い水を誇るそうです。 ハンガーがない点を除いては満足のいく部屋だったそうです。 位置が少し奥まったところにありますが、低価格で最高の独立した空間と景色を提供しているそうです。 駐車も可能で、親切な社長や管理者の方々がいて、快適な宿泊を送ることができたそうです。 個別プールがそれぞれあり、一軒家ペンションでもさまざまな活動を楽しむことができるそうです。 プールが大きくて深いので夏に利用しやすいですし、バーベキューをする時の自然風景が美しくて良かったそうです。 ただハエが多くて少し不便な点があったそうです。 個人的な空間を楽しむことができ、手頃な価格でプールヴィラの経験がきちんとできるこの宿に、水は冷たい水だけ使うことができますが、暑い時にも涼しくて良かったといいます。 宿の周辺にスーパーやコンビニはありませんが、夜は静かでヒーリングにいいという雰囲気が形成されるそうです。 ハンガーが少し足りない点を除けば、快適に滞在できる宿だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の入室と退室の時間帯はいつですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:30までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用する場合、追加で20,000ウォン（アネモネ、ミント、ラベンダー、サフラン、アイリス）または30,000ウォン（バイオレット、フリージア、メイプル、サンフラワー、プライベートA棟、プライベートB棟）の費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対しては追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数1名に対しては20,000ウォンの料金が追加されます。ただし、乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金は発生しません。幼児以外の追加人数は現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは各客室で利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には有料で利用できるカラオケがあります。カラオケの利用料は1時間当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は11:30までです。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、静かで美しい景観と良い水を誇っています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "位置が少し奥まったところにありますが、低価格で最高の独立した空間と景色を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿での滞在は快適でしたか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、ハンガーがない点を除けば満足のいく部屋だったそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿での滞在について他に何かおすすめの点はありますか？",
            "answer": "個別プールがあり、一軒家ペンションでもさまざまな活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "この宿の欠点はありますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、ハエが多くて少し不便だったそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿の利点は何ですか？",
            "answer": "個人的な空間を楽しむことができ、手頃な価格でプールヴィラの経験がきちんとできるそうです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはスーパーやコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺にスーパーやコンビニはありませんが、夜は静かでヒーリングにいいという雰囲気が形成されるそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿での滞在について他に何かおすすめの点はありますか？",
            "answer": "ハンガーが少し足りない点を除けば、快適に滞在できる宿だそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 817
    }
}